其實最後鐘培生同Toyz單野邊個唔岩??

個故事太撚長唔想睇
有無人話比我知最後係邊個唔岩??

鍾生
賠哂錢都死咬人唔放

兩個都唔啱

toyz 串過西

印象中分兩單

1)兩人反面toyz 俾鍾生雪，最後有第三方俾解約金幫toyz 解凍

2)toyz 出書俾鐘生告誹謗

睇你個名就知你係TOYZ狗
條TOYZ背叛合約好明顯係佢柒

咁你都知

一個唔認自己係香港人，香港發生咩事佢都係台灣平衡時空，一個就上連登好似好親民嘅鐘共